[@老貓]$4000廢老交表無文件：我唔知，政府派錢，一定比我！

【Now新聞台】政府派4000元的「關愛共享計劃」今天起收申請表。有市民認為交表大致暢順，但政府多次修改申請程序，訊息混亂。

派4000元的關愛共享計劃首日收申請表。不少市民一早來到長沙灣政府合署遞交申請表格，工作人員在場協助。投遞箱很快便放滿，職員每隔一個多小時便要運走表格，讓市民繼續投表。

有人只帶了表格，連身份證副本都沒帶。

政府就申請程序作多次修改，一度要求市民提供住址證明，又不設網上申請，引來不少批評。

申請者今日起至4月30日，可將表格與所需文件，包括身份證副本及銀行戶口，親自交去在職家庭津貼辦事處、學生資助處、社會福利署、政府合署、房委會轄下約200個屋邨辦事處，及民政事務總署轄下14個民政諮詢中心。

市民亦可選擇將表格郵寄至旺角郵政局郵箱2600號。政府早前指，郵費不足亦可寬鬆處理。

另外，民協到場請願，要求將申請期延長三個月，待政府印製足夠表格，公平分配到有需要的單位。

香港奇蹟

政府早前指，郵費不足亦可寬鬆處理。

咁啫係唔貼郵票都得 ?

係

係，到時收唔到再算既意思
垃圾政府

驚寄失， 寄掛號到付得唔得

公司高層都好多呢類人

所以班廢老先成日話香港係福地

唔驚啦